六個小時 500名市民 搶盡Monaka 加價8%

啟德MONACO首輪6小時「清袋」 加價近8%加推 周四次輪賣133伙單位

今年頭炮新盤Monaco，會德豐今日下午於尖沙嘴售樓處開賣，現場彷彿「通返關」，逾500名市民聯同經紀 現場等候揀樓。

全部假新聞
係啲發展商左手交右手

利害

香港真係好多好多有錢人！

沖呀沖快捉攻

話時話
邊到仲有呢隻雪糕買？

啟德

全部AA又蝕稅扮買家

阿波羅

Selection bias

selected and showed all the real transactions

連恆指都就快上番3萬點

呢個盤應該好快賣晒

搞掂CCL index 點砌未

Circle K同百佳都見過

唔係有交易紀錄咩？唔係要比tax咩？

發展商畀小小税
做返個氣氛

其實點同的士佬講去呢d地方

百佳 而家做緊特價

諗起抽中到揀樓時個氣氛，AA出盡奶力個樣

強烈支持會記好似gogo山咁喺示位派monaka雪榚

good marketing ideas

加完8%先係市價 又一手又靚會所又近地鐵 大把換樓客借人頭搶 引到成班父幹湧曬出嚟

AA狗

133個單位咁少，實清到